求一段笑片

我印象中段片係地鐵到 內容係反諷緊d 人上車成日唔俾人落車先。

段片中就係明明得一個人上車 一個人落車 ,但上車果個死都唔俾佢落車 仲逼佢埋座位隔離果個扶手位。

captv

師兄好波 唔該你